# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: wintenApps 16.07\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: nvda-translations@freelists.org\n"
"POT-Creation-Date: 2016-07-09 05:48+1000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-05-06 18:06+0800\n"
"Last-Translator: dingpengyu <dingpengyu06@gmail.com>\n"
"Language-Team: NVDA Simplified Chinese Team\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.7\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Translators: Dialog text shown when attempting to install the add-on on an unsupported version of Windows (minSupportedVersion is the minimum version required for this add-on).
#, python-brace-format
msgid ""
"You are using an older version of Windows. This add-on requires "
"{minSupportedVersion} or later. Are you sure you wish to install this add-on "
"anyway?"
msgstr ""
"您正在使用较旧版本的Windows。此插件需要{minSupportedVersion}或更高版本。无论"
"如何，你确定要安装这个附加组件吗？"

#. Translators: title of the dialog shown when attempting to install the add-on on an old version of Windows.
msgid "Old Windows version"
msgstr "旧版Windows"

#. Customized because there is no easy way to obtain column position info for this object yet.
#. Therefore report that this is not supported yet.
msgid "Cannot move between rows"
msgstr ""

#. Translators: Message presented when no more weather data is available for the current item.
msgid "No more weather data for this item."
msgstr "此项目没有更多的天气数据。"

#. Translators: the description for the showMessageLongDesc script on Skype for Windows 10.
msgid "Shows the message details."
msgstr "显示消息详细信息。"

#. Translators: Presented when someone stops typing in Skype app (same as Skype for Desktop).
msgid "Typing stopped"
msgstr "打字停止"

#. Translators: Presented when message history isn't found in Skype Preview app.
msgid "Chat history not found"
msgstr "找不到聊天记录"

#. Translators: Input help mode message for a command in Skype Preview app.
msgid "Reports and moves the review cursor to a recent message"
msgstr "朗读并将浏览光标移动到最近的消息"

#. Translators: presented when chat edit box is not found.
msgid "Chat edit field not found"
msgstr "聊天编辑字段未找到"

#. Translators: presented when there is no emoji when searching for one in Windows 10 Fall Creators Update and later.
msgid "No emoji"
msgstr "没有表情符号"

msgid "&Windows 10 App Essentials..."
msgstr "&Windows 10 应用增强..."

msgid "Windows 10 App Essentials add-on settings"
msgstr "Windows 10应用增强插件设置"

#. Translators: Error text shown when add-on update check fails.
msgid "Error checking for update."
msgstr "检查更新错误。"

#. Translators: Title of the dialog shown when add-on update check fails.
#. Translators: Title of the dialog presented when no add-on update is available.
#. Translators: Title of the add-on update check dialog.
msgid "Windows 10 App Essentials update"
msgstr "Windows 10应用增强更新"

#. Translators: Presented when no add-on update is available.
msgid "No add-on update available."
msgstr "没有可用的插件更新。"

#. Translators: Text shown if an add-on update is available.
#, python-brace-format
msgid ""
"Windows 10 App Essentials {newVersion} is available. Would you like to "
"update?"
msgstr "Windows 10 应用增强{newVersion}可用。你想更新吗？"

#. Translators: The title of a dialog to configure advanced WinTenApps add-on options such as update checking.
msgid "Windows 10 App Essentials settings"
msgstr "Windows 10应用增强设置"

#. Translators: A checkbox to toggle automatic add-on updates.
msgid "Automatically check for add-on &updates"
msgstr "自动检查最新版本"

#. Translators: The label for a setting in WinTenApps add-on settings to select automatic update interval in days.
msgid "Update &interval in days"
msgstr "以天为单位更新和间隔"

#. Translators: The label of a button to check for add-on updates.
msgid "Check for add-on &update"
msgstr "检查插件更新"

#. Translators: The title of the dialog presented while checking for add-on updates.
msgid "Add-on update check"
msgstr "插件更新检查"

#. Translators: The message displayed while checking for newer version of WinTenApps add-on.
msgid "Checking for new version of Windows 10 App Essentials add-on..."
msgstr "检查新版本的Windows 10 应用增强插件..."

#. Translators: The title of the dialog displayed while downloading add-on update.
msgid "Downloading Add-on Update"
msgstr "正在下载插件更新"

#. Translators: The progress message indicating that a connection is being established.
msgid "Connecting"
msgstr "连接"

#. Translators: A message indicating that an error occurred while downloading an update to NVDA.
msgid "Error downloading add-on update."
msgstr "下载插件更新时出错。"

#. Translators: The title of a dialog indicating that an error occurred while downloading an update to NVDA.
#. Translators: The title of a dialog presented when an error occurs.
msgid "Error"
msgstr "错误"

#. Translators: The message displayed when an error occurs when opening an add-on package for adding.
#, python-format
msgid ""
"Failed to open add-on package file at %s - missing file or invalid file "
"format"
msgstr "无法打开插件包文件 %s - 缺少文件或无效的文件格式"

#. Translators: The title of the dialog presented while an Addon is being updated.
msgid "Updating Add-on"
msgstr "更新插件"

#. Translators: The message displayed while an addon is being updated.
msgid "Please wait while the add-on is being updated."
msgstr "请等待插件更新。"

#. Translators: The message displayed when an error occurs when installing an add-on package.
#, python-format
msgid "Failed to update add-on  from %s"
msgstr "无法从中更新插件 %s"

#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on to be shown on installation and add-on information.
msgid "Windows 10 App Essentials"
msgstr "Windows 10 应用增强"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
msgid "A collection of app modules for various Windows 10 apps"
msgstr "各种Windows 10应用程序的应用程序模块集合"

#~ msgid "&Add-on update channel:"
#~ msgstr "&插件更新通道:"

#~ msgid ""
#~ "You are about to switch to development updates channel. Although updates "
#~ "from this channel brings exciting features, it also comes with updates "
#~ "that might be unstable at times and should be used for testing and "
#~ "sending feedback to the add-on developer. If you prefer to use stable "
#~ "releases, please answer no and switch to stable update channel. Are you "
#~ "sure you wish to switch to the development update channel?"
#~ msgstr ""
#~ "您即将切换到开发更新通道。尽管来自此通道的更新带来了令人兴奋的功能，但它也"
#~ "附带了可能不稳定的更新，应该用于测试并向插件开发人员发送反馈。如果您更愿意"
#~ "使用稳定版本，请回答“否”并切换到稳定更新通道。你确定你想切换到开发更新通道"
#~ "吗？"

#~ msgid "Switching to unstable channel"
#~ msgstr "切换到开发通道"

#~ msgid "suggestions"
#~ msgstr "建议"
